好似有校台手足俾deer呃咗用300蚊買廿雞淘寶手繩

我愛xxx😂

米爆

$300買女神的加護我覺得抵到爛喎

推

其實值錢位係個信封有牙鹿親筆寫嘅地址

300蚊間接摸到女神隻手 你班毒撚恨唔到

收到wind @我愛___ 買咗一打

咪吹水 邊有買得咁少

MPP 嘅你願出幾錢？

我鳩毛就比幾條佢

300蚊低啦

我想要 連埋屎眼毛3條 700$ ok?

聽日下午兩點cwb mtr 面交

問左,佢話冇呃,買左=賺左
大家可以出番去

Ok 我背襄有彩虹旗🏳️‍🌈.

冇買其實蝕底.

原來hab 係屌總理
我係你fans

識波

唔好睇

你番去睇西多士la= =

女神俾機會進貢，仲唔識感恩多謝